無懼關稅，其實解放軍而家出兵攻打美國,打贏之後連本帶利賺返晒

屌你之前又話和好嘅

咪水尻人啦你